又睇唔到圖

Admin iOS lihkg app又睇唔到牙中圖，點搞?

連狗

me too

bam

Evil company?

U teach me

連狗同望遠去咗邊呀? 成個星期有2日冇牙中圖，屌你

lunch hour

屌緊女

又壞

垃撚圾

暫時麻煩大家用住 eservice 先

cancer

me 2